[EVGA] 1070Ti ftw2定1080 ftw2?

EVGA 1070Ti ftw2 $3,504.4185
Boost Clock: 1683+MHz

EVGA 1080 ftw2 $4,612.0035
Boost Clock: 1733+MHz

兩張好似唔係差好遠 1080好似好唔抵
正評:1070Ti抵買!
負評:1080勁啲

最廢既1080 > 最勁既1070ti

值唔值個幾FPS就睇你銀包

不過我會選二手1080ti

上EVGA 1080TI

出到2080而家都係去返啱啱出個價

2070啦